春光乍洩盞走馬燈

想買春光乍洩入面盞瀑布走馬燈，有冇人知邊到有得買？

淘寶包有

唔要淘寶

春光出過個套裝係連燈連底褲等等，當年中學去信和某鋪問過，無貨但老闆覺得好特別幫我周圍問人，隔咗幾日覆我搵到個唔太好condition但未拆封既賣$1500，無中間抽水，因為佢好開心搵到樣咁特別既野

最後無買，中學唔係咁易攞千五蚊出嚟，而家後悔

同求！！去到阿根廷都搵唔到

最後盞燈去咗邊？

好L想買黎氹人，大家幫幫手睇下身邊有冇人知邊到有

同求！我淨係搵到外國有
但唔係好識喺外國買

炒到三千